等我話你知點解侵侵理下又唔理下你地香港人

係因為你地比唔夠利益佢呀！
佢作為全球數一數二嘅商家緊係計數計到盡
佢呢個時候係慢慢等你地比利益佢！
佢睇我地嘅心態只係敵人嘅敵人嗰種朋友！

所以其他議員會叫繼續舉旗！
直接到佢認為一個臨界點就會走出黎大大聲咁支持

佢覺得幾時係時候我唔知
總之依家只不過係時候未到姐

旗keep住舉 行動keep住去
不分化 不割蓆